唔好被人拎走票箱玩偷龍轉鳯

要預佢有呢一招